用windows機既 一早裝定360防毒咪無事

我就醒喇 裝埋金山毒霸
百毒不侵

ching 巧叻叻